
                      Saw 3D es la séptima Saw que he visto, y quizás la más enferma, que es exactamente lo que dije sobre Saw VI. También han estado llamando a Saw 3D "la sierra final" en los remolques, pero estoy seguro de que dependerá de las ganancias de la taquilla. La cuarta salida de Jason Voorhees se tituló el viernes 13: El capítulo final, pero eso no le impidió matar a personas en una nave espacial seis películas después.

Si Saw 3D es la última entrada en la franquicia, sus fabricantes están saliendo con una explosión, como en una explosión de sufrimiento humano y partes de cuerpos voladores. La película comienza con un recuerdo del Saw original mientras el Dr. Gordon (Cary Elwes) se arrastra por un piso sucio después de quitarse el pie con una sierra para metales. El director de Return Saw VI, Kevin Greutert, demuestra rápidamente hacia dónde se dirige artísticamente al hacer que el pobre sabio cauterice su nuevo tocón contra una tubería sucia y caliente.
        
            